家人猝逝後現身！子瑜頂黑眼圈慶中秋 粉一看心疼：快休息

南韓女團twice中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，成功在去年拿下美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜冠軍，即便有著超高人氣，子瑜依舊相當親民，也一直心繫粉絲ONCE，昨（1日）中秋節，子瑜就曬出吃月餅自拍照，祝福「ONCE中秋節快樂」，值得注意的是，頂著素顏的子瑜，仍然是這麼亮眼。

因為疫情關係，子瑜沒辦法回台陪家人過中秋，但她仍應景曬自拍照獻祝福，粉絲看到開心留言，「哇看到瑜po文就是開心，謝謝妳在這時候還想著粉絲們，妳真的超溫暖的，看妳的笑容放心多了，瑜妳真的好棒，也祝妳中秋節快樂」、「記得抬頭賞月一下」、「美美子瑜小姐，願生活就像這八月十五的月亮一樣，圓圓滿滿」、「有沒有烤肉吃柚子呢？」。

只不過這次子瑜用「真面目」和粉絲打招呼，有人就指出穿著黑T的子瑜，眼袋、黑眼圈都有點深，或許是因為毛小孩「家人」酷吉在9月22日猝逝，心情受到影響，粉絲就擔心她累壞，希望可以趁中秋節好好休息、放鬆心情，「子瑜一定要好好休息」、「你開心我就滿足了」、「子瑜加油，我們永遠支持妳」、「難得過節就吃多一點沒關係，回歸加油」。

子瑜日前心痛寫道：「你真的走了，每次回家都會很珍惜跟你相處，好好摸摸你親你，因為不知道什麼時候再見，也不知道能不能再見，尤其每年能回家看你的次數不多，沒見你幾次你已經快滿十一年了，知道你的健康也慢慢變得不好，聽到你離開了，心裡真的很傷心難過。」她祝福酷吉那另一個世界能快樂，但也不捨淚喊「酷吉我們愛你，祈禱你到更好的地方去」。

▼▲子瑜曬照和粉絲慶中秋。（圖／翻攝自TWICE官方IG）

Be happy

▲子瑜發長文曝難過心情。（圖／翻攝自TWICE官方IG）

我願意用導狗同印狗換返子愉隻狗

我願意用三萬隻狗換

子瑜頂住

連登仲有好多狗公 可以揀隻去養

支持師兄

真心靚到cls
Btw佢素顏仲靚過化妝師makeup 第一次見有D咁嘅化妝師

子瑜世界第一

樓主有冇聽BP

佢真係好樣衰好樣衰

支持層主

遲少少聽

係咪諗住偷偷地聽日先聽 唔幫我哋刷view

好可愛

我幫TWICE

Blink和T寶都是同路人

邊忽同路人

反導反印算唔算

乖 我遲d聽